[推到完場] 侯城 對 曼聯

Kick Off : 27/1 3:45

普巴決賽出到？

樓豬係on9

韓廢

Glory Glory Man United!!

決賽決戰利物浦

樓豬燈夠未

Mola mola

樓主係on9

又豬

呢個POST所有人都係ON9

又

又有爆炸j下

留名睇出局

收到風決賽係侯城對修咸頓

古天奴決賽見

古天樂決賽出到

唔係侯城對猁記

又要入決賽